究竟女仔中意咩類型既男仔

假設所有條件一樣 （身家，樣都一樣） 只討論性格 係條街發覺好多靚女既男朋友個樣都唔多掂 女仔中意主動d定係唔多出聲講野正經既男仔多d

利伸 之前d女朋友都要自己溝 諗唔明點樣既性格可以吸引d

我身邊有條友 唔靚仔唔有錢 但都吸引到好多女

呢個就係果個分別 點樣可以比到一個好既impression 人地 令人覺得同你有機會發展

推

夠體貼同温柔好lum女啦

呢d做出黎又怕比人話狗公

唔明點解d女仔會中意tb

溫柔

其實個個女人鍾意既性格都唔同
冇得一概而論

都岩既 通常d女仔對我第一印象都係好玩得

專一
有勇氣、積極、正面
願意耹聽、分享
有計劃、目標
支持、鼓勵女仔
有共同興趣

靚仔有錢幽默

屌！！！

我會努力架啦

個個都唔同既 但最緊要唔好自卑

雖然多但唔難做到

加油啦 比心機實得 我有d fd用真誠都打動到個女仔

呢樣真

幽默
鳩下鳩下咁

溫柔
口花花
開朗
單眼皮

多數鍾意運動撚 有肉底 man
OR 小白臉 懶斯文

玩得 溫柔

我唔知d女鍾意咩性格嘅男仔
但我知d女一定唔會考慮性格毒嘅男仔

鳩下鳩下好易比人friend zone

仲以為女仔唔中意口花

呢啲先正

睇人姐 靚仔咪鐘意 柒頭咪狗公

同埋係咪呢排d女都中意白白淨淨

條友成日唔講野唔做主動，咁點了解先？
唔通你走去追佢？

我之前d女朋友都係口花咁追返黎 真係冇咩因為impression 一拍即合

白白淨淨小鮮肉
黑黑實實肌肉佬

唔隨波逐流嘅人
比較有主見嘅人
有自己諗法嘅人
呢種人我覺得係成班朋友裡面特別顯眼

其實鳩同搞笑係點分

我鍾意有品位 比較文靜嘅男仔
但係呢啲嘢冇得問㗎喎樓主 人人鍾意類型都唔同
不過性格要好 呢個係必須

好難分 好難控制 點樣可以做到搞笑但佢又唔會當你普通朋友 但你唔搞笑又好難同佢熟

咁又係 百貨應百客

口花花一律當狗公sor
青澀啲少少怕醜仔但係又主動會撩傾計嗰啲正

幽默係好事
但十句有九句都係搞爛gag個啲就會變煩膠
至於話咩類型好難一概而論
我就覺得相處上要令人感到舒服就夠

但我想問一開始係咪正常d女仔都唔會咁快有好感
女仔成日串另一個人or講野好直接係咪代表冇機會 friend zone 左？

有錢

鳩得黎搞笑先正
唔好好似d毒撚搞爛gag懶幽默咁
我覺得fdzone其實唔關搞唔搞笑事
係有feel既會加分 冇feel既幾幽默都係唔會中意

關有無nice guy既氣場先 好似係

可愛 有肉地 溫柔 把聲>樣

搞笑又大方
一定唔可以鐘意認叻又小氣

反正唔會係你呢類

feel呢樣野

互相依賴 (唔係要24小時係身邊嗰種，而係好信得過，咩都第一時間同對方講)
接受到我嘅情緒化

樣、身型、興趣 其實真係唔太重要
Ps 我以前好憎人講粗口 因為自己唔講
之後鍾意咗個好爛口嘅 就唔再介意
所以呢d真係唔係好重要

原來係咁 身邊識有d女仔朋友都係睇性格多過樣
安全感都係其中一個條件

男仔點可愛